仲有冇人記得黑暗魔王ICT?

嗰陣仲係高登嗰陣都中過佢幾次伏
之後佢比人ban左之後就忘記左佢
咁我以為佢從此銷聲匿跡,今日突然醒起佢,就入佢Facebook睇下
嘩屌,原來條友仲一直更新緊
仲要係單機無人理

條友真係好痴線

嘰

佢呢d人成世做唔到youtuber架喇
咪由得佢浪費自己時間囉

Show Blocked User - 一沙一世界

十卜你

做咩喎

屌,原來你就係佢

佢同袁生一撚樣柒柒下咁

都唔知係咪兩兄弟

我呢D打機做足資料搜集，點同袁生呢D Hea做之流?

慘在做足資料搜集之後都係咁呢⋯

你又唔睇

如果去做網媒淨係幫手諗標題都已經發左達

無人請我不了